{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이태원 서울큐브 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約を通じてチェックインとチェックアウト時間を確認し、やむを得ない事情で予約をキャンセルしたり払い戻しする場合はご利用いただけません。 入室可能な締め切り時間は23:00で、この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特別な客室を利用する場合には直接人数確認が必要です。 ドミトリールームは相部屋なので、他の人と一緒に利用する必要があります。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約され、未成年者の入室可否は担当者に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、周辺の公営駐車場を利用することができます(1時間当たり3千ウォン)。 荷物預かりとワイファイが利用でき、簡単な調理が可能なキッチンと共用リビングルームが完備されています。 屋上テラスと1階のカフェも利用でき、有料ランドリー施設も提供されます。 周辺には美味しいお店として、\"ジョニーダンプリング\"と\"ホン·ソクチョン食堂\"がおすすめです。 これ以外の情報は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの場合、チェックインとチェックアウトの時間を確認したり変更したりすることはできますか？",
            "answer": "ご予約を通じてチェックインとチェックアウト時間を確認し、やむを得ない事情で予約をキャンセルしたり払い戻しする場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "入室可能な締め切り時間は23:00です。この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特別な客室を利用する場合には直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ドミトリールームは相部屋なので、他の人と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は担当者に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生し、周辺の公営駐車場を利用することができます(1時間当たり3千ウォン)。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "荷物預かりとワイファイが利用でき、簡単な調理が可能なキッチンと共用リビングルームが完備されています。屋上テラスと1階のカフェも利用でき、有料ランドリー施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店として、'ジョニーダンプリング'と'ホン・ソクチョン食堂'がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "これ以外の情報は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 643
    }
}